究竟點先可以知道對方係你會愛一世嘅對像？

如題

一齊

同以前一齊啲人嘅感覺會唔同 有比較就會知

但唔係好想分手 或飛人

對象

好多野都會有變數
只能說time will tell~

睇下佢陪唔陪你上前線

唔試過又點知呢？唔磨合下又點知佢啱唔啱呢

我愛親都覺得會愛一世
不過對方唔係咁諗

又或者係佢會唔會愛你一世

第一次遇到一個好想接受佢d臭脾氣既人
嗌交會好想哄番佢
好想自己有錢可以養佢
好想同佢結婚

以前拍過好多次拖都無試過有呢d感覺
無奈依家遇到呢個 係無可能過人世

勉強冇幸福架

真 !

我諗初戀都認為對方係一生一世
可惜 幾多對持續愛到幾多歲
珍惜，把握就夠。

太認真會輸

成日覺得搵個年紀大啲，會唔會就可以keep到耐啲甚至一世呢

我性格係咁⋯無辦法
唔認真咁拍黎做乜
梗係全心全意

失敗都無計

男人女人都好，年紀大d, 閱歷多咗係會定性d
但係你本身又係咪真係咁易就諗住一世先

好與壞都照單全收，六合彩頭獎中咗會第一時間話佢知

同樣道理所以係咪認真嘅男人都唔會搵𡃁妹

咁男人一般都更願意冒險
不過年紀差太遠有其他考慮

問得呢句就唔慌會係

樓主先要解問嘅問題係
1）人可以愛一個人一世嗎？
2）如果可以，點定義愛？

我反而好想知佢係咪最愛我

每個人心裡都會有個對將來一起生活的伴侶有個憧憬/要求，如果你合乎到又冇一個更合適的人就愛到你一世了。

樓主口吻一睇都知廢人來

最愛的定義是可以改變的，每一段時間都可以有不同的最愛。與其嘥時間去同過去的比較，不如做好自己，適應佢唔同時期的需要，做之後的最愛啦。

有依個諗法通常gg

對

點解咁應該點諗

搵個冇過去最愛既？

逆向/負面咁諗你條問題
到底值唔值得愛對方一世
對對方疑惑
好易產生唔信任

我聽過 一 d case , 就係唔甘心第一個就拍拖到結婚，都想夾下其他人先知咩人適合自己，明明冇乜原因都選擇同第一個分手。
再者，冇過去唔代表將來冇競爭者呀。

你又岩既第一個point
但如果佢唔係初戀，只拍過散拖仲要未失身係咪就冇呢個問題

講到尾都係為個處而煩？

係最愛，處係其中一樣參考係咪最愛既因素姐

邊話得埋
只有盡人事而知天命
雙方努力維繫
其他野就交俾個天

不如了解左 唔好咁在意先
我之前都好似你咁

其實唔係女朋友只係想討論下點搵個啱嘅

無

了解咗其實都無用, 人真係會變
仲要話變就變
咁我唔會話一星期就擺晒副心機落去, 但如果你決定開始既.. 就應該無保留
無寫包單話天長地久

而家先留意返個名

我16型人格裡面, 屬於ISFJ-A
基本上講中晒我, 最主要個性格係caretaker
會全心全意去為對方好, 對方開心我就會開心, 但唔擅長用言語表達自己, 剩係識用行動去表達
奈何我遇親幾個女朋友都 你叫我半夜去買個糖水俾你我ok 架, 但好多女仔寧願聽d 男人tum 你話會買, 實際乜都唔做, 反而更受落

大概係咁, 每次都好受傷
不過唔代表我要對下一個有所保留, 我已經接受咗, 受傷都係愛佢既一部份 直到佢唔再想同我一齊為止

首先唔會問依個問題

年紀差太遠真係會咁多其他考慮咩

平時對我真係好温柔 真係好好
但係一鬧交就惡到仆街
佢錯都係我氹
我明人係有情緒
但係如果真係好愛
就會有能力控制自己唔會發我咁大脾氣
我就算幾嬲都唔會發晦氣鬧到佢仆街 冷暴力佢啦
鬧咗咁多次交之後
我就知 佢唔會係我愛一世嘅人

咁要睇差幾遠
10年都仲可以, keep 住做下運動, 10年體能差距cover 到
再多真係好現實, 男人都會明自己"唔得"果陣, 女人先如狼似虎, 一個負責任既男人一定想滿足女人
以至其他生活作息, 年紀差多過10年係好有分別

女仔18歲, 男既36歲, 呢個stage 都唔會有咩問題住
到個女仔32歲, 男既50歲, 諗下都知出事

我可唔可以排隊做你女朋友

控唔控制到, 呢d 係性格, 有d moment 真係好好好傷心, 口不擇言一定有
問題係之後, 冷靜返落黎果陣會做乜
正常應該會後悔到仆街, 再去氹返你

我剩係知一樣野, 男女嘈架, 男既一定要先道歉
起碼我係咁
不過好少何激得嬲我.. 基本上鍾意一個人真係嬲唔落
諗返最近.. 女朋友同我講佢鍾意咗另一個男既, 我果刻真係癲咗喪鬧佢
兩日後已經後悔... 戀愛有自由, 佢要移情別戀, 我傷心都唔應該咁鬧佢
不過都成兩星期後先同佢講返sorry 當然, 佢都唔旨在

我同佢差7年 佢宜家先24
佢已經係到諗住
佢要搵個可以結婚嘅女朋友
要賺錢結婚
要可以個女仔30歲前生

乜鳩野窮就結唔到婚 留唔住個女仔
我真係鍾意你就唔會理咁多啦
我又唔係養唔起自己

講到尾 都係喺佢心目中
我應該唔係佢諗住行到最尾嗰個啫

巴打

佢冷靜翻落嚟會氹我
但係問題係佢係我氹翻先冷靜呢

我自己都唔會嬲得落
點解佢真係可以
去到嗰一刻咪又係愛自己多過愛我

唔駛排, 前面無人

巴打好好

你諗清楚自己想要乜先喇

我35歲, 到呢一刻只係明
性格既野無得改
只有接唔接受

去到某個年紀, 就應該要明自己到底想要乜

咁如果初戀無比較呢

死果時就會知

點先知對方係會愛你一世既對象..

I know that feel bro

我覺得比起係咪愛到一世
過程更加重要

宋慧喬安宰賢都離婚啦
你估佢哋拍拖結婚果時唔係想愛一世咩
有d無離既,婚姻又唔開心，得過且過
好難控制話愛一世架wo

人生都係經歷咋嘛，最後都死架啦
當然，識得揀個好既風險低d既

呢個真係想知

所以就係睇下各位巴絲打有冇啲揀人嘅高見

係呀 打錯個象字 膠已自

香港都大火呀！
燒咗兩個幾月啦！
擘大隻眼睇下依家發生緊咩事啦！
你仲好唔好意思唔企出嚟呀？

求幫推

【突發】【有圖】機場手足已淪為condom

可以一齊做長期生意夥伴就得
其實結婚生仔真心同工作夥伴好似
要拍住上做事，傾得埋，價值觀類近
溝通到，有責任心，可信賴
有能力，抗逆力，有計劃，毅力
幾多十幾年老友一齊做生意就鬧交反面

真心wo, d 人話去個旅行就知份人點
我就話一齊搞盤生意就真係知道夾唔夾，
份人點啦～平時happy拍拖梗無野
但你要一世wo
十級咁多問題要解決啊
梗係能力至上+有feel
豬隊友幾靚既女都無用

去個旅行點都正常過搞盤生意下話, 起碼我就從來唔會諗搞生意

那有錢

我都係ISFJ 鐘意照顧人 如果人地唔比我照顧 我會燥底

雖然咁講係非主流觀點
但係每個人中意既唔同
好難一概而論

廣義嚟講
可以理解為合作去解決問題
要自己試過先知適唔適合自己

不過，有d更方便通用既方法既
例如看周圍既朋友，去旅行咁
同埋有d心理學同普遍認同既特質
例如會欣賞你，接納你既缺點之類

咁我無咁嚴重，強迫症咩
佢過得好已經好滿足
當然有得照顧對方會開心好多

愛得太真 太容易 讓自己犧牲 太容易讓自己沉淪～～

可能係覺得自己除咗take care人就乜都做唔到

巴打咁considerate 點解會同女散？

冇野la 啱啱追完post 巴打節哀順變

我其實都係架, 又唔識講野, 唔識點tum 女仔..
有時都好羨慕有d 男既講幾句就tum 到d 女仔係咁笑

你有要求, 有野俾我做, 我會安樂好多

開頭佢都好開心, 佢話咁耐以黎未有人對過佢咁好
然後, 就沒有然後

同埋咁講
又唔好覺得無得take care 對方就一無是處

好多時, 真心一齊既, simply being together 已經足夠
你肯陪對方, 已經係佢對你既最大要求, 大家忠誠咁做到呢點已經足夠

我以前遇過, 我知我明... 但又會有其他因素阻撓

我都係會全心全意去對鍾意嘅人 但對方好似越對佢好 就會越走 之後我就佢對我點 我對返佢點

咁你會唔會覺得委屈好唔開心 好似自己付出好多 但人地唔受

咁呢方面我經驗尚淺
我都係拍過3次咁大把
係第3個對佢好都無用

但我唔會因為咁而對之後果d 有任何保留
一黎對新相識唔fair, 二黎, 有保留既話, 根本唔係我

會嘅 長期無安全感 但我鍾意佢 一齊開心就得啦

我都諗過我對人咁好 人地對我咁 係咪應該唔好對男人咁好

咁你自問, 你對人好, 自己會唔會開心先？
如果對人好你都會開心既, 又何妨呢

唔通你已經認為將來無一個會有好結果咩？
唔係架嘛
好似買六合彩, 梗係希望中架喇, 唔中都無辦法
而家唔係話要你傾家蕩產, 係你能力內, 負擔得到既, 又何妨
同時都係買個希望俾自己

真係完全同意但慣左佢對我點我又點對佢 拍拖真係要有機心咩

計得咁盡，自己都辛苦
倒不如做返自己

我都有咁諗過 可能做返個任性啲人會舒服啲

都得既，唔同既嘗試
如果你任性，對方都係咁著緊你
你到時識轉mode 就得

但係相信人真係就唔太做到 你話我無信心咩都好 只係想為自己無咁易受傷

會想同佢結婚 計劃將來
依家男朋友一定唔係

而且好易比人食住 所以我都唔想去到咁

當你唔信人
人地對你好你都會懷疑對方有不軌
某程度上都好hurt對方，你懷疑佢佢都仲對你好，可能你會更加懷疑佢
累鬥累無出路架

有同樣價值觀 我就覺得可以

過得舒服 無大爭吵 信任對方

如果佢真係比足安全感都唔會唔信 但你完全唔知佢去邊 唔知佢做梗咩 咁懷疑都合理

絲打控制慾都幾強
唔係個個男人都接受到
記得一開始就問清楚個男人係咪願意

想知男朋友去邊都控制慾都大？

紅字一樣
自知未有能力同佢組織家庭住 所以唔想結
不過好想日日訓醒第一眼見到佢

利申: 初戀

睇你要知到幾detail, 同係咪真係去邊都要知
即係佢係咪要日日同你講幾點返工, 幾點放工, 幾點返到屋企呢d

定係佢去街先要話你知 (即使只係咁, 都未必個個男人接受到)
可能收工見無聊去行下街, 果下真係唔會諗又要申報